美斯已經升華到唔使刷數據,球王連續4場無波入創近6年紀錄

美斯繼之前對華倫西亞、利雲特及貝迪斯後，周六對基達菲亦未有入波，是繼2014年1月連續8場食白果以來的最長紀錄。

係咪想KEEP住連續8場食白果,致敬好友KOBE

樓主醜唔醜

平時入夠了，比啲波人入

唔似牙朗呢啲仆街係咁入波

我讚緊佢唔入波刷數據,比隊友發揮

你UP乜9

連續10場意甲入波搶哂隊友D入波
今場一無佢就2-0輕鬆贏

咪係囉，唔知佢做乜鳩
不嬲都係隊友入波就轉讚美斯特登打後一格帶起隊友嫁啦

朗迷係咁on9 gala

無錯,D ON9花迷一定係朗迷扮

助攻唔計

含啦朗迷 又引戰

講美斯真話一定係朗迷？

係要燈

yes

一場就入番4粒

Ok

冇眼神唔計

係 我朗眼神有火 所以12碼入哂

仲要有一粒係讓送到埋口畀雞屎係佢唔入先補射
刷數據喎